# The Mass

> In-story time is 20210522 1900.

Arman adalah si pawang ular laut.
Anderson mendengar hal ini dan terkejut.
Ia menghentikan mobil dan bertanya lagi mengenai ular laut itu.

Ular laut itu, kata Arman di misa, telah sangat dekat ke bumi ini.
Pada agustus 2021 ini, Ular laut akan datang, dan mereka pengikut Umbra Cahaya, akan melayani ular laut ini, dan membantu dia untuk mengalahkan penindasan di bumi.
Masa bebas dari penindasan akan datang.
Masa bebas dari korporasi, hanya dia si ular laut yang berkuasa di bumi ini, si ibu, yang akan menjadi ibu pertiwi.

Anderson kemudian mengatakan kepada Edward di sampingnya, itu salah.
Penolong itu sudah datang, dan penolong itu bukanlah si ular laut itu.
Edward tanya, darimana dia tahu? Tanpa disadari, mata Anderson sudah memutih, dan kembali ke mata aslinya, mata dengan iris vertikal seperti mata kucing, dan warna otot irisnya yang berwarna putih.
Dia berkata, “Etoan telah datang, anak-anak Kavretojives yang sesungguhnya” katanya.
Hendrik terkejut, begitu juga dengan Edward.
Hendrik terkejut karena statement Anderson, sementara Edward terkejut karena matanya.

Anderson menjelaskan bahwa si ular itu adalah bangsa yang berusaha merebut bumi dari manusia.
Si ular itu, tidak peduli dengan nasib manusia.
Anderson tahu, karena ular tersebut berasal dari dunia yang sama dengan dunia asal Anderson.
Edward terkejut, badannya diselimuti keringat dingin.
